想搵番一隻廣告配樂

係純琴音樂黎
記得好似係珠寶鐘錶類廣告?
記得好似叫smile ?(細個唔確定)

你錄音哼幾句上黎
咁搵點搵到

你細個係幾多年前

應該8年前

咩牌子，廣告條片係影緊咩